香港貼現窗基本利率

香港貼現窗基本利率 同 按揭P按個P 有無關係的？

冇